想出國影結婚相，有咩要注意？

有無巴絲有經驗？
當地搵攝影師定包一位攝影師去影好
利申：無經驗

注意唔好太大期望

有冇行過結婚展？好多都有做外地婚攝，通常搵一d當地有辦事處既會經濟d，佢地既攝影師通常係當地人，如果你真係好buy香港攝影師既攝影風格，你預左要負責機票酒店錢，注意返可能佢堅持要帶埋助手，咁條數就會大好多

你搵石丸影啦

火燒亞街老街暴動式婚攝？

屌 咪提啦！

但又聽過果D所謂外國辦事處同你比錢果種兩個臉孔

香港果D其實只係香港代理拉客, 算係sales, 去到當地好多附加費

我幫襯過一間都係影海外, 係佢團隊定左某幾個月成team人留係某國, 下幾個月就去另一國再幾個月, 每日影一pair 人

咁玩法唔使包佢地酒店機票

我跟果間服務好 無附加費, 不過影既唔太合心意, 所以唔開名

間間唔同，通常香港果邊都負責晒出價單、有咩附加費等等，只要拎住張收據搵當地辦事處就得，有額外收費都係由香港呢邊收返

你所講既果類攝影團隊我未聽過，不過我唔太建議搵fb page開或者freelance，有咩爭議真係口同鼻拗，同埋跟進進度都好難搵返負責人

我上網睇，無特別buy某一個攝影師
我都預左要包機票酒店，但包兩個又好似金左啲

係好撚金

巴打開一半啦
我成日都係因為人地服務好就買，我會中伏

去台北倫敦各影過一輯

台北係喺婚展揾嗰間"XX一生"

倫敦就揾咗一個香港移民開既studio影

影得滿唔滿意？
影啲建築定風景多

who

去轉婚展先啦。
諗定想去邊影，當地攝影師一定平過你包，包就一定唔會你包一個。
問清楚收費包啲咩，有無話一定收安瓶呀，OT呀，包車呀，攝影場地加錢呀。
通常又會分包幾十張相(通常都會揀突) 或者你買坐部sofe copy你另外搵人PS都印。

申：我嗰時傾就10k±. 最後成件事16k-17k± 台灣

台中好平三四年前去影，個 Package 好似一萬唔駛，包左晚酒店、全部 Soft Copy、化妝 Set 頭、衫、拍攝當日既 Lunch、交通同入場費。

而家最紅果堆都有份影雨革同魚蛋

亦因為咁所以先逼住影婚攝啲對layman野
（因為對business基本上玩完）

如果個婚攝無影過呢兩樣野
基本上係個咸濕龍友

臺灣人信唔過

啲package開2 萬, 會氹你加到 4 萬

如果係咁不如搵間明碼實價去日本好過

可以去婚展睇睇資料
如果當地有朋友可以問下人有冇相熟介紹

不過去外地影婚紗相唔好太大期望，咁樣收到相會好開心

利：澳洲影，朋友介紹

台北嗰set十分滿意
我地嗰時係三月影，有櫻花景

利申:14年影，依家唔知質素如何

搵香港攝影師開團個D 啦，人地用自己個名行頭，又係香港人，貴就貴D，但肯定有保障

婚展先係最呃人
唔明點解上面係咁叫人去婚展
一入個個追住你黎sell
尤其台灣個d 聽過好多客話最初由2萬變一倍
2萬有d攝影師可以包到去歐洲 婚展比2萬只係影影樓

台灣真係好古惑

唔好講婚攝
約模如果唔係一窮二白都會比人屈錢咪先告metoo

小心俾人拉 好似話泰國會打擊非法勞工 你可能要有working visa